李家超︰香港關稅待遇是基本法賦予 美國威嚇手段不會得逞

美國總統特朗普因應全國人大通過有關港區國安法的決定，將取消給予香港的特別待遇，制裁參與削弱香港自治的官員。

保安局局長李家超表示，中國崛起後受到美國針對，兩國博弈很早已經開始，香港是開放的城市，美國對中國做任何事都比較容易，他認為這次措施屬於高層面的事情，但以這些手段威嚇政府官員，並不會得逞。

李家超出席一個電台節目表示，貿易不是單方面，而是互惠互利，美國每年對香港起碼有300億美元順差，香港的關稅待遇是基本法賦予，亦獲得世貿組織認可，任何制裁行動，雙方都會受影響，國家亦會表明會反制，特區政府會嚴肅留意整個事態發展。

李家超表示，香港的發展仍有其他很多優勢，例如人才、經濟開放、低稅率等，他表示，始終對香港有信心。

比卡超

你條公公識閪經濟咩
返去同習大大含撚啦

比卡超訓醒未

佢講經濟

口交部

on9

關稅係相向嘅概念 點解港共班人咁硬頸

唉，又做乜鳩

300億算係咩
美國今次武漢肺炎隨時唔見過萬億
成日喺度自說自話

死差佬屌trump 即刻上list

李公公你經濟識條鐵咩

佢緊係唔會同你講真話，因為佢唔係講比我地聽

弱智仔有樣睇

斃就斃在
佢收完關稅之後
你都仲要買佢產品呢
究竟識唔識架
美國唔同其他國家呀
佢啲產品好多時係無可取代

仲係度玩捉字蝨

咁得啦繼續推國安法繼續唔好比美國人入境繼續屌鳩美國干預

我等緊你

一條退休死差佬學人講經濟

幫佢哋group好放上twitter推爆佢啦

經濟關你撚事咩傻閪

讀下書先出黎啦
人唔笑狗都吠

外交既野關你條差佬撚事咩on99

好嬲呀PIKA

區區一個局長

看更經濟關你咩事

都係同藍絲講 仲要係窮人住公屋個批 睇開港人講地個批
真係有錢做生意個批藍絲真係彩你都傻

李家超：我嘅官位 係基本法賦予，任何人都不得叫我落台！

會唔會有朝一日話美國支持恐怖主義

佢可以具體講下所謂人才、經濟開放、低稅率等低稅負算係地咩優勢？
首先電視見到你都做到官，人才呢part已經唔成立喇
低稅率？係掛，但除左稅之外乜𨳊都買唔起有Q用？

咁就個個都係坐館啦。

將來都唔知仲有無黃圈, 仲話經濟開放

你老幾啊比卡超

人地收你幾多關稅係人地內政

特殊待遇點止得關稅, 仲有國民身份, 公司地位, 司法權, 稅務地位etc

特衰火車頭 = 支那護照
香港公司 = 支那公司
香港銀行 = 支那銀行
香港注冊飛機/船隻 = 支那飛機/船隻
香港司法權 = 支那司法權
香港稅務權 = 支那稅務權

咁你係外資公司, 間香港白手套公司搖身一變成為支那公司, 你以為間香港~支那公司係國際經濟貿易銀行金融, 仲有各種貿易/知識產權/資產控股的合同及稅務安排上會有乜嘢影響呢?

香港班官都係乜都唔識㗎!

鄧炳強條傻鳩都可以接受支那電視台訪問
講香港經濟喇
求撚其

300億順差
你咪試下iphone打關稅囉

哦 你講獨立

關你警務處咩事

其實呢班人係唔係比人洗咗腦？

公佢贏，字你輸

我發覺真係好多傻鳩唔明唔識
唔係剩係得比卡超

佢係咪弗到不停自我催眠

唔穩撚住呢班傻鳩既心
一陣佢地暴動起上黎我地後生真係要學野架

庸員

躝啦CONDOM

其實國際博弈嘅嘢
關個保安局局長乜事

你出口免稅，人地入口要收你稅

條撚屌會唔會話美國示威者燒差館係恐怖分子
美國本土恐怖主義萌芽

區區保安

汪汪汪

傻閪唔係扮

睇下其他國家承唔承認？

比卡超講經濟？

弱智

關保安局撚事

工聯會 暴動始祖

舊年貿易順差都縮到261億啦，仲話年年超過300億，返去溫下書先啦比卡超。

嘩屌你300億順差好撚多啊
唔制裁香港了

佢真係唔撚識架喎

政府次次都講
香港的關稅待遇是基本法賦予

其實寫嗰個覺唔覺得自己弱智

美國關係法唔關美國事

人地搵石頭dup 自己對腳咪又佢囉

閲讀理解mode: 上面未有指示住，可能好大鑊，我執住我老細啲口水up住啲舊嘢先，基本法………關稅地位…………(八股文結尾)

衝出嚟柒

訓醒未

保安局就靜靜地做返保安啦

李公公豁出去了

嚇到尿震咁既款

佢唔屌都上硬 有乜所謂

大難臨頭 總唔知死
獨裁既人 下場都會死得好慘

關保安局事
嚇傻左

咪就係

冇處理過經濟、外交嘅人⋯因乜可以咁大大聲講野？唔覺得羞咩？

你慢慢基本法啦on9

係香港做官要搞到好似自己弱智咁

有無高手可以將佢個樣換去清朝啲公公到？
個猥瑣樣真係好似

好似唔弱智做唔到官咁

嚇到亂咁講嘢

香港獨立關稅待遇
全名都唔敢講

成晚震過鬼都冇訓

快撚d去死啦正一閹人

李公公條光頭佬 又話要捉在港美國人？

基本法賦予？？？

做政府工包醫療，唔知有冇驗腦plan？

無人識你呀

你條狗命就中共賦予喇

望一望標題見到李家超以為自己睇錯

唔講以為佢做左特狗

佢地講D野好明顯唔係同我地講
係同盲毛無讀過書既藍屍講
呃9佢地

基本法唔撚係咸書嚟㗎咩？

「他認為這次措施屬於高層面的事情，但以這些手段威嚇政府官員，並不會得逞。」
擺明叫班無產垃圾廢老唔使擔心

出兵打老美呀on9

大把人都唱美元 整海外戶口
香港人有信心？
睇唔出囉

佢個樣弱智姐連智商都一樣

攬住基本法過世啦

不在其位，分析經濟，笑死人

條友真係唔識嫁喎

亦獲得世貿組織認可

你G5G 世貿邊個搞架

弱智仔有樣睇 但條友個樣仲衰撚過d弱智仔

笑撚左

搵3萬黑狗打美國囉

咁樣講，人大可以立即修改憲法：中國關稅係憲法賦予，美國唔可以加我關稅。

做左咁多年打橫嚟既人
學人講經濟

其實好明顯唔識回應，因為中共未有“說法”比佢地做錄音機

無自由意志官員，點會用腦分析再講自己睇法

用黎呃d盲毛

條柒頭真係唔撚識架喎
係啊你有關稅待遇啊，但人地都要加大你關稅你講乜都冇撚用啦
貿易呢啲係雙向架柒頭
返歸摺柒啦

無影響既話出黎講野做乜鳩？
比美國實行左再睇下點啦

狗諗嘢係咁上下
睇吓啲毅進狗

屌你都廢事

一件差佬文盲都走去學人講經濟 有時真係忍唔住笑

留名 bin c

比卡超 打 侵侵

保安局局長講經濟

人哋唔俾就唔俾，你完全控制唔到，做乜啫你

門口狗好撚惡

翻譯吓放上twitter

講到特朗普成個暴徒咁

請外國不要干預美國本土的內政

建議寫埋以下內容入雞本法:
美國每年比一萬億支那
美國是支那領土

雞本法賦予架,咩都得!

關保安屍咩事?

買唔起係市民，對外資生意佬無影響

侵：如果仲唔識驚，仲唔識悔改，係想我再辣的？

有無第二句啊

Fake news

自我感覺良好

小小一個地區官員係度說三道四，
最多咪貿易戰戰度問你老細攞番。

中美貿易逆差都夠抵銷港美貿易順差。

而且美國重要幫台灣，
香港失勢令台灣攞到著數，
咪當美國大佬關照台灣囉。

d高官除左擦鞋之外仲識咩，政府唔係有個智庫咩？無人教佢地講野？

依家係黑警治港，係關黑警阿頭事

請港共政權切勿干預別國內政

笑左

佢地真係唔識架喎

我屋企隻藍屍真係以為300億好多架
話美國無咗香港呢300億食硬屎

唔識分莊閒都有個譜丫

有事就人才 無事就暴徒
人才兩隻字係佢口中講 難聽過粗口

制裁官員可以點制裁

搭單一問, CANT WAIT

基咩本法呀 廢紙黎咋

其實呢啲說話講100次都唔會成真，都冇人會信就不如少啲出聲啦，你問班大財閥睇吓佢信唔信 而家你係門口狗嚟呀咁快撲出嚟吠，等你主人處理啦，兩國博弈唔係你呢種層次可以處理㗎

仲學人講基本法
食屎啦你 撚樣

我就真係想問啦
人地係唔係唔家得關稅?

你自己破壞基本法

人地外國點收你税都要係基本法賦予？

繼續自己成型圍爐打飛機啦

家下咁點

型撚到

我有冇理解錯咗佢個邏輯（如果有）：人家俾關稅待遇你，係因為你自己的法律賦予？

咁係咪即係我去買嘢有折扣，唔係因為間鋪頭俾優惠我，而係因為我自己賦予自己的？？

真係忽撚左

比卡超心諗：都洗濕左個頭，同你撐到行

其實連一個咁簡單嘅稅制都要𨳊up，真係淪撚落到呢。🤷‍♂️🤷‍♂️

黎香港唔洗住啊？間接稅呢

唔講其他，只係講人才

但你班仆街阻住晒呢，近近地理大套快速檢測點解唔係made in hong kong？

佢咁講等如啲支蝗話，我要邊度係國際金融中心，邊度就係

打條撚咩 打細路 打女人最撚叻

烏咀狗同大波華 兩個都係手握重權實權嘅人, 3kg販毒狗女撤控單野, 煮死支持民主嘅人 告極重罪 判唔夠重再上訴死咬
哩兩個真係要特別制裁

係幾萬億

唔爭在再僭建下本基本法
係Annex 3加埋美國是香港不可分離的一部分
咁成個美國都屬於香港啦
因為基本法寫明話係就係呀

低稅率唔係優勢來，只會令到貧富懸殊差距越來越大
細細個啲課本呃人架
政府唔夠稅收，咪係第二度收返來，好似樓價咁

住對班外資金融佬有咩影響？佔佢地成本幾多？

詭辯啫，你當佢地真係弱智咩

問你經濟就是要你出醜，你真係豬到有問必答，返大陸啦，畜牲冚家剷。

佢地係咪係比人訓練個時背咗一套
然後淨係識用個套去答人

佢講基本法
咁雙普選呢？

依家係咪統一咗支共出稿？啲戇鳩詞一鳩樣

300億都起到1/3條高鐵嘅

經濟發展關你呢個所謂嘅保安局低能仔咩事呢？

你做保安架咋
經濟到你出聲咩on9仔

佢保安局炸喎
經濟野關佢咩事

口交部金鋼棒
同林奠鬧香港人個語氣一樣樣

佢係差佬嚟㗎？
你唔講真真係唔知！
咁今次死囉！

邊個養大中國知唔知
共狗唔係吓吓講感恩
一個國家對其他國家
執行咩政策唔係內政
唔好干擾他國內政啵
底B超等他國制裁啦
去大灣區做刷鞋仔啦
跟共匪有前途丫仆街

唔撚識就死埋一二邊啦

人唔笑狗都吠

差唔多。
基本法講左香港有特別關稅待遇，同支那唔同。
但係係咪真係有特別關稅待遇，都要睇埋俾你果方架。

即係好似你有8折卡。去到間鋪同人嘈喂張卡賦予我買嘢8折架喎。咁但係最後人地唔俾你你都吹佢唔漲。

老習都要親自去同人傾
佢想自己去同人傾？
人哋話你係保安員，公司錢唔關佢事喎！
佢老花睇錯咋！
唔係關閘，係稅
大家同佢解釋下好嗎？
人哋年紀大

打人你就識

你都硬膠而家仲有基本法?kllmch

Trump: Who are you???

幾咁ON9先講得出

在對方境內的事，人家一定有最終決定權

由佢把口講出黎有咩說服力

請救救呢間黃店

又關你事？

死到臨頭

就嚟連馬會門口d阿叔都講香港的關稅待遇是基本法賦予

成班狗官關唔關事都要輪住出嚟吠
土共落嘅order實在太好睇

人地比咩着數你 原來係你自己既法律賦予
戇鳩 點解唔一早賦予多啲

屌你比卡超出黎講經濟

咪即管放長雙眼睇下星期一個市囉

trump: 你邊撚個

進口國訂關稅，呢個慨念d 藍屍真係咁難理解咩？

保安局講經濟

不如擔心自己個仔個英國籍啦

搵啲唔識經濟既人喺度講野。關佢鬼事咩。
Econ 101都知，有出口就會有入口架喇，你本爛鬼基本法個個所謂獨立關稅區都係美國俾架咋。係話係就係，有人睬你咩?

拉人打人就識啫，經濟既野佢識條鐵咩

on9仔

前差佬講ECO

BTW徐先生有冇搵你

乜都係阿爺賦予
正宗腦殘

個個都話唔驚 但個個唔驚都爭住出聲
代表啲乜

李家超：美國制裁不夠強硬 對港毫無影響

派黑警去垃侵侵囉

口交部都係咁講
信國家 唔驚

經濟你都撈埋？

保安局

原來基本法係管埋外國㗎。

李：汪汪汪汪汪！

我去問李家誠攞錢人地就要俾?
你話就得？人地係唔俾你吔，吹咩！

個個都話基本法
真係呀婆都呃唔到啦

條友真係唔識㗎喎

根本基本法，美國取消香港關係法是觸犯國際法

呢條比卡根本就係地下黨員
講野d口吻同大波嬅唔撚同
句句都話中國崛起乜乜乜
講撚到美國恰鳩中國之類

唔係共產黨員點會咁講野

美國收香港關稅
係香港export嘅野喺美國貴左
唔係美國野喺香港貴左喎
個comment咁多正皮嘅

港共得把口，兩邊貿易，大家都有出入口，美國佬視香港同支那一樣，香港咪無得再做轉口貿易囉，中學都有學啦，蛇口出貨同葵涌出貨收一樣稅，咁撚樣點解唔大陸深圳廠一車去蛇口上船呀。咁美帝收你咁多稅，你死仆街香港無理由唔收返美國佬貨o的稅，雖然入口美國貨係少，咁變相香港咪小左某o的貨，唔再係購物天堂，水貨無咁平。變撚左支那城市囉。如果再進一步搞金融戰，港紙同美元脫勾，無得自由對美金，咁真係玩撚完。

呢班撚屌都痴Q哂。呢啲說話呃藍絲廢老就得...正常人應你都廢事

佢派果3慢-2人去南海打美軍未

一起身勁多 高官不停9up

點解香港會有呢班垃圾......
識少少野都知佢講緊0既野係低能啦......

基本法只是歷史文件， 一早用來墊枱完掉咗

丘騰華 都係

咁件美國貨係咪計美國export

李家超便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道：「美國制裁不是……取消獨立關稅區！……中國內政的事，能算取消獨立關稅區麼？」接連便是難懂的話，什麼「基本法」，什麼「反制美國」之類，引得眾人都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

基本法全宇宙通用？

大部份港共官員都係共狗呢嫁啦

翻去巡樓啦保安局長，經濟嘅嘢你識條撚咩

仆你個街，美國遺反基本法

牙超份人都幾幽默 識唔識分莊閒

屌你老母冇美國保擔邊到黎既待遇呀,ON撚9

正一傻仔

香港無晒歐美同盟
得返一帶一路同盟
食得屎了